有無人覺得好難交到知心嘅同性朋友? 甚至係無同性好朋友?

泛泛之交, hi-bye 果啲唔計
講緊係會傾私人事, 屋企事, 感情事果類交心嘅朋友

利申: 做咗30年人都無同性閨蜜, 最交心嘅都係異性朋友

我都唔係好明點解, 好想知自己出咗咩問題

情況類似